831一週年 連芝麻來電都知香港警察係假㗎

利申唔知芝麻來電咩立場

999個電話呃人㗎（已認證）

999=電話騙案

真係要提高警覺,因為你唔係藍絲 唔係警察

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

睇錯芝麻人